知唔知面試前飲咩最好？

係麵豉湯

利申：希望面試成功

1/10

湯?
想俾人劏?
定係想泡湯(蝗語)?